想出部二手七人車，有雙電門後泊鏡，5萬budget 有咩選擇

要慳油，1蚊1公里

冇

又要齊料又要平又要慳油

發多啲夢就有

Freed?

5皮Freed應該得單電門

有冇大部d選擇？
年份唔係太大concern

豐田04 05年舊款sienta 4-5萬到
但係多數單電門
後泊鏡自己加
渣過都幾慳油

呀哥仔
大部又點撚樣慳油

我諗得hybrid可以
但係閣下得5皮

sorry

hybrid要最少幾多

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

如果真係只可以單電門就照殺啦

咁你一係sienta一係freed

第一次睇到呢啲要求再加$1/km

無人po玩具車?

5萬唔好買車好冇 條街已經好撚多車

七人車幾可做到1蚊1公里

我諗換晒D 油耗品. 100%行高速. 要$1/KM都楂得好辛苦.

mazda 5有冇得諗

雙電趟7人仲要5萬實好舊好殘
咁大架舊車好難慳油

大車就算hybrid都好難$1/1km
$1.5都算平

好，多謝指教

後泊鏡 頂級連拉線都係3千有找.

男人老狗泊車仲要後泊鏡？唔識泊車唔好害人啦